仲記唔記得十年前你幾熱血嗎？

中国加油！

仲有熱狗

10年前今日，2008年5月2日為2008年奧運香港區火炬接力，總行程25公里，歷時6.5小時，共有119名（原定120名）火炬手參與傳遞。該次火炬接力活動是香港自1964年東京奧運會首次參與火炬接力以來，奧運聖火首次重臨香港，香港區火炬接力更首次利用龍舟傳遞聖火。

Source: 沙田區fb

五毛岩瀨健三

支持關蛇

所以我每次見到啲人反中都好心痛

因為佢地反得太遲

跟住發現中國10年後都係爛泥扶唔上牆

廿一年前仲熱血

嗯

上水好多人迎接解放軍入城，究竟啲人諗緊乜

lm

適者生存

嗯

所以你只能當個五毛

明明蚹蛤蟈蜻 姐係你而家幫支那人?

而家咪有排嘆緊囉

果陣四川地震
間奶共學校叫人捐錢
最後一蚊都冇捐到
仲比成班同學啤住